避免使用不環保牙膏！買牙膏要小心

有唔少牙膏化學物同微膠粒會污染海洋！造成海洋災難，700萬人早晚刷兩次牙，都成幾噸牙膏水沖落海。

有部份牙膏帶有 Potassium nitrate (製造藍潮紅潮) 及 parabens (影響動物 hormone) ，咁係咪代表唔刷牙？非也

1. 做負責任消費者，用 environmental friendly 牙膏

2. 用鹽水/茶水漱口代表牙膏

3. 唔用牙膏，有科學表示牙刷功效大過牙膏，牙刷先係主角

環保撚一律建議自殺減少地球污染

樓主歐洲白左

停止生存 停止呼吸 停止釋放二氧化碳

你煩撚夠未

被當地文化感染到

地球有冇嫌過你煩？？？不斷拋垃圾污染環境

環保係好 不過你哋班環保撚太極端

但係預防敏感牙齒喎

污水處理廠既事你同渠務署傾喇
屌你老母

買牙膏揀隻環保牌子有幾極端...

都話微膠粒 同埋唔係樣樣嘢都濾到，牙膏你有份用但講到事不關己

咁唔係人人都有牙齒敏感

例如有咩牌子呢？

牙刷用咩整㗎樓主

我講牌子咪比人話賣廣告 包裝盒有寫

是但啦..環保既野真係廢事理

牙刷冇得代替住，牙膏有

環保，你仲刷牙？

你快的化灰做肥料俾花花樹樹啦

環保係普世價值，你有冇得話民主嘅嘢廢事理？普世價值係香港同世界接軌唯一方法

普世價值 又點 我唔同意依個價值就一定要守?

非環保撚,但覺得樓主出發點係好..又冇好似d極端環保撚咁叫人一定唔可以用牙膏之餘又講埋可以用D咩牙膏出黎代替...唔明d人屌晒鬼做咩...

習大大提倡內循環
你做乜鳩要香港同世界接軌
違犯國安法，拉得

普通價值係普遍文明人認可，如果咁唔接受呢套普通價值，you don't deserve democracy

有邊啲牙膏係environmental friendly？

乜都拉埋民主講 好撚好笑 收皮啦環保撚
咁撚環保你所有膠既野唔好用 唔好開冷氣啦
支牙膏都會有膠嫁 唔好用啦 用屎做牙膏啦你

大聲少少就叫普世價值

點解香港人會折墮到望多眼包裝盒都唔濟，我未必所有建議都適用所有人身上，可能你有牙周病，但唔係人人都有病 能力範圍內做到點解唔做？想得到世界認同，想移民，但唔接受普世價值，最後同支那人有咩分別？Ich verstehe euch nicht.

我用開依三個品牌，法國澳洲意大利做 ，幾好唔錯甜甜涼涼嘅感覺啱啱好
不含: SLES 化學起泡劑、Paraben 防腐劑、甜味劑、色素等。

唔想賣廣告

怕咩賣廣告？
正常人用開嗰啲牙膏一支等於5-10支垃圾價錢咁滯
要買嘅始終都會買，唔會買嘅喺度講多都嘥氣

我用緊製荷蘭牌子，但係呢度賣廣告會比人抄家

唔用牙膏真係ok??

好似沖涼冇落沐浴露咁

支持環保正確，但你種咄咄逼人、唔做就係民主敵人既態度好撚煩同好討厭

依度99% 用户社群係乜嘢人大家心照
啲牌子喺香港咁冷門而且價錢一支等於10支咁滯
要買嘅始終都會買，唔會買嘅喺度講多都嘥氣

我以為校園台大學生會開通啲

煩就咪撚睇咯

一律建議環保撚同中央講

我代佢答你: 純豬鬃毛
雖然我自己都懶，繼續用電動牙刷

同香港人講環保算數啦

全球極端天氣，北極冰塊融化，動物死撚曬，邊樣極端啲呀？

樓主你用咩嚟刷牙

照你咁講牙刷都唔環保

樓主你每日食垃圾咪最撚環保囉

咁貴點買吖？唔通日常牌子牙膏全部都是破壞環境？

香港有污水處理廠

block柒你 環保撚煩撚到
係咁post link宣傳有冇得叫連仔bam咗佢

得閒去豬場雞場睇下，大把動物點會死撚晒

屌閪帶唔帶套呀

樓豬搞到啲人更加鬥氣更唔環保

樓主係真膠定假膠？

百幾銀買支牙膏？個個都誠哥咩

三款牙膏全部都冇fluoride 小心啲牙好易蛀

收皮啦 好撚煩

講你就講

同強国人一樣邏輯 我唔同意民主所以唔洗守民主國家嘅規矩

link 係 supporting/reference 去支持我論點

人性醜陋

樓主自己都無用點立即講到啫，比D時間佢資料搜集啦

環你老母，你老豆老母就係環保先有你

咁你起碼都介紹下有乜嘢環保牙膏呀

咁不如你宣傳下民主

一個生物
一個死物
你點樣可以就咁比？

有病睇醫生啦

不如直接叫政府禁仲快
環保撚永遠都叫小眾去做
因為唔敢激嬲啲大商家

利伸：經常回收同極小用破壞環境物品/件衫着到爛先買新衫

你係咪痴撚線嫁

你老母
又要環保
又要唔推薦

你係唔係嚟搞笑㗎

其實你係真心定係反緊環保
你引d 咁既文，又無reference 又要舉啲唔合理既取代方法
你個web page cited 個d 全部都係web link, 都無journal paper support.....引戰都唔係咁丫嗎

你係真心既話，唔該唔好影衰讀environmental 既人

講真嘅你個論點唔錯

必須要講你呢種環保人士係最討厭嘅

問你用邊隻對環境好啲 你又唔撚講啦

仲要咁撚臭串，環保呢啲嘢係自發，唔撚係強制規定，做乜撚嘢成個老師咁撚樣姐，係唔係唔屌唔開心，你知唔知你自己咩定位啊

知唔知咩邊個係莊閑

如果你條撚樣好聲好氣分享我唔相信有人會屌鳩你

但係呢條濕鳩啲回覆晒太撚垃圾

你個角色係勸喻呼籲推廣

你冇見過喺條街度推廣產品會屌鳩人啊

你食屎痾飯最撚環保

欣賞樓主敢喺連登講環保 加油

化肥仲多nitrate 啦
叫人環保啲都唔係求其尻up入面有咩成份影響環境啦
等如喺度叫人唔好bbq 因為會製造二氧化碳 點知支那燒下煤啲二氧化碳已經多過全世界一齊bbq

4 點總有 1 點啱用掛，我唔係神，總會諗漏。如果你諗到更好其實可以 supplement ，我正正讀緊 ecology 我引得 journal 就放學術台，唔會放校園台

呢度得七百萬人
你傾掂數都全得七百萬人impact
上面十三億人
你搞掂佢地就搞掂地球20%人
效率快好多

不要忘記支支先係全球最大污染國
世界第一 你上去勸佢地啦
咪左住香港

連登賣廣告係唔得，我都唔想，廢事比人ban

莊閑？地球係莊，人類係閑，眾生平等。淨係話我串，唔講下其他回覆 扮盲？我 #1 邊句刺激到你？你唔講啲人為反而反？叫你死全家係咪都要好有禮貌咁講 thank you?

飯都冇得食呀屌你仲環保

咁你食咗飯先，有氣力先搞環保，我唔主張本末倒置

睇吓你自己賤撚過隻狗
封鎖你條撚樣先

點會冇，以前20年代初啲人仲用緊竹柄豬毛牙刷
係你地偽善唔用啫

封唔封我係你自由 你有權利去封

係膠！佢哋用咗膠！

唔明你點解唔去呼籲生產商
都生產咗，你估我哋唔買就唔會污染
教人自覺罷買效率遠遠不如工廠每枝都減少污染成份

好似記得有理論話地球識得自我淨化

返古代啦 屌你老母

樓主都on99，最憎環保撚我就用撚盡佢

試過無牙膏咁刷牙
完全唔乾淨

用番牙膏
但一定唔會有 sls or parabens

樓主EQ幾高 值得一讚

其實有幾多環保L真係好極端？
我識既最多都係自備飲管、自製下番梘之類
連登既反環保L講野極端好多，下下都叫人咪撚用電、咪撚用紙、快d去死咁，仲惡過見到人食美心

其實環保既野做到就做下咪得，唔想幫手都唔洗下下叫人去死
例如我平時用好多牙膏，睇完樓主個po，今晚刷牙試下用平時一半分量都得，但d留言講到樓主準備打甩曬你d牙咁

環保人士話唔好食牛肉，因為養牛碳排放好高
咁我建議殺哂全世界既牛救地球

環保師

需求金字塔 環你老母保咩

解決唔到環保問題，就解決提倡大家留意下問題嘅人，就算唔做環保都留意下有呢個問題，提高 awareness

pin this
提一提反環保ching你反既係環保撚個種批鬥方式

樓主只係呼籲大家 冇話唔比你刷牙

加油樓主 gchi u

btw做咩開係校園台

唔係個個環保人士都係環境撚

校園台多大學生，應該比較開明，識嘅可能多過我，會有更好提議

真 連登不嬲最撚僧環保撚

你睇埋佢個紋眼球
已經有小小走火入魔

下面有講年 con / 有框眼鏡，紋眼球我覺得幾新奇，咪順便提下比大家知原來有呢樣嘢存在。我都冇叫大家，唔戴 con 去紋眼球其實仲有染色藥水，不過好似幾難買

blocked

大佬啊
你比建議都要了解過先得,一知半解就建議人可以咁做
推廣環保時都要做下功課架

下次會注意，擺重要嘅 point 先

咁你做個interview訪問下地球先

Environmentally friendly *

你班環保撚都幾撚搞笑㗎喎, 我自己都搞唔撚掂自己仲點撚樣環保啊!!! 仲叫我幫啲海龜著想, 咁邊個幫我諗下聽日三餐點算? 凍飲加三蚊我都畀唔起啊屌你個閪!!! 仲有啊啲海龜係我鳩邊個? 我使唔使去養埋佢? 如果啲海龜養埋我我就會環保喇! 樓主你估個個都好似你咁撚多時間咁閪多錢咁柒多精神去搞環保? 屌你既然咁撚有錢就養埋我啦, 咁我未幫你環保囉! 請問你對閪腳肯掂返地未??? 仲叫我救啲海洋生物, 咁撚邊個會救下我啊? 地球會唔會救我啊? 會唔會畀三餐飽飯我食啊? 會唔會畀層樓我住啊? 會唔會畀錢我洗啊? 究竟啲海龜係邊撚個??? 我係救都救咗我老母先啦, 撚屌! 都痴撚線㗎我用枝牙膏都無啦啦畀你班塔利班批鬥, 一講起環保就谷鳩氣, 成日環保環保環保, 我屌曬你班離地環保撚老母臭閪啊!!!!!

一係你list返邊隻牙膏唔好用
邊隻牙膏可用
一味叫人唔好用但又無其它suggestions

邊隻牙膏唔好用：所有
邊隻牙膏可用：沒有

唔好咁痴線啦

用返鹽刷牙
環保人士：大量使用鹽黎刷牙會提高城巿沿海的咸度
會做性大量海洋生物死亡
建議唔好用鹽刷牙

唔用牙膏唔用鹽
仲搵乜黎刷

馬桶有鹽水

黑警放催淚彈又話唔環保啊屌你老母 你大大聲屌撚咗佢哋我咪信奉你囉

人講東你就講西

咁你答我抌催淚彈環唔環保？
yes or no

成舊水買支牙膏
我呢啲低收入一係用佢，一係唔食飯
你覺得我會唔食飯？

唔用牙膏的確可以清潔牙齒，但係無氟化物防唔到蛀牙。所以牙膏主要係為左有氟化物同清新口氣。

利申：外國牙科學生

呢類垃圾我一律建議block

一屌就要屌哂全世界 講緊牙膏無啦啦又要講埋tear gas 咁你贏囉

吓咁你講環保呀嘛，環保就要全部野都環保㗎啦，你唔係淨係講牙膏唔講催淚彈下話？咁你環乜撚嘢保啊屌你老母

依度啲人好痴線。。。
如果一個月多百幾蚊多開支對你嚟講係會構成財政壓力你應該係檢討吓自己
唔係下下搬幾千億身家香港首富呢啲極端例子嚟講

我曾經試過輕微補牙已經有巨大陰影所以每日刷牙都好乾淨慢慢雕，至少都5分鐘對於依啲俾自己身體會直接吸收接觸到嘅嘢我就唔會貪平

最憎就係啲人開口埋口講李嘉誠當條撚樣神咁拜
條友搵錢都唔係為咗要用錢或者享受人生
已經係精神病嗰隻，人哋話覺得睇小說係浪費時間添，咁你係咪跟佢一樣唔睇其他類型嘅書籍淨係研究財經市場動向，人生就係返工放工瞓覺再返工？
兩三個月前先仲喺長江中心見到佢真係有撚病

地球係裝，人類係嫻，笑撚咗
有本事做莊嘅咪收撚晒我哋啲閒皮囉
林鄭月娥同習近平都未撚做嘅嘢你叫我去做？你冇撚嘢下話
你睇吓佢啲工廠排放量先啦，佢哋肯做嘅我咪做囉
你分清裝閒啦

得架啦 你一生人都係無休止咁屌哂全世界